點解香港人可以咁無情

人地得15歲咋😭 邊有可能游泳叻走去跳海自殺架😭(仲要比人發現全裸！！！ 22號發現 10號你先黎同我判死因不明？我屌你老母死黑警 死全家 ！！！一條人命呀！！！
我真係唔明點解香港呢排頻繁發生呢d事情
佢地都可以當無事發生 翻工放工
唔阻我翻工就咩事都無
你阻我翻工就屌你老母咁
萬一呢d事發生係你身邊既人身上呢？ 將心比心
我希望你地睇完會企出黎 睇下自己有咩可以幫到手
唔好再做只會翻工既香港人
by 一個發緊夢既學生

大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦

我覺得自己好撚無用
做唔到勇武
只係去做後勤 發夢